個個歌手都打<支持新疆棉花>，李榮浩老師反而打呢d野？

35秒

笑到仆街 形象贏晒eason

沒想到有一天我居然會對生物界有所貢獻

[size=6][center]扮燒山fans嘅雲糞